無力到諗唔到標題...你就當我呃你入黎

無力感...